Yahoo mail幾時變到咁撚垃圾

屌你老母
註冊收個驗證信姐
執柒左佢算啦

好似壞左 2 日架啦喎

YAHOO 賣盤 , 係咪唔會理 依 D 垃圾業務架啦 ?

btw, 班 IT 人/狗 難辭其疚

呢兩日都入唔到呀